個人觀點時間-中國階級+世界觀列表

眾所9知，中国背叛咗共產主義N世
階段壁壘分明，但詳細情況又係點呢？
以下將會分析一下:

世界觀系列:
1.俄羅斯(俄爹)
冇咗俄佬中國又點會有今日呢？
係咪先？
2.歐美各國
嗱打嘴炮可以，打真軍？不了
送仔女出國緊要D，中國係你班草民先會留低㗎咋
3.友邦(唔包俄羅斯同非洲盟友)
寧予友邦不予家奴
經濟援助就梗係俾用嚟收買維繫友誼㗎啦，要我留比俾本國人民？
4.日韓台
每日仇恨對象，可以做一千萬個貶義詞每日抹黑佢地
5.南洋各國及印度
未開化國家一班馬騮
呀……好似有個同我地D縣咁上下大嘅國家下嘛
6.非洲國家
冇我地中國carry你有今日？

中國國內階級:
1.權貴(趙家人)
中國特權階段，佢地嘅地位冇需多講
一條友成功，成村人光榮！
2. 居於中國嘅外國人
重點統戰對象，點可以怠慢？
3.北京城區户籍居民
首都天龍人北大清華特別易入贏在起跑線，理想更易達到
4.港澳台同胞
原因同居華外國人
其實港台明星去中國出show係好pay過本國明星
5.上海人
中國其中一個金融中心，又有自己語言文化，儼如一個獨立國家
6.其他一線城市嘅户籍居民
一線城市嘅户籍喺中國好吃香
7.中國少數民族
有政策優待，例如考生高考總分加十零分，計生政策寬鬆D……
8.其他二三線城市户籍居民
冇農村咁慘，但户籍唔吃香
9.東北三省居民
投資不過山海關呀
10.河南人
雖然俾全中國睇唔起，但起碼叫有D存在感
11.農村户籍人口

true